有無人覺得空氣有陣怪味同刺鼻？

AQI 170

有浸薄膜

香港已經超越北京

唔係講笑，真係好刺鼻
九龍灣一出室外馬上覺得唔對路

哩排係咁燒，燒完會好啲

正話係Megabox附近真係好攻鼻 行返入去先算好啲
都唔知係咩味咁攻鼻

我都覺
周身唔聚財咁

覺